連登咁多資優人士(包括我), 所以我決定成立連登資優?

入會條例
1. 要靚仔/靚女
2. 身形要良好
3. 冇性病愛滋
4. 生育能力良好
5. iq 135以上
6. eq, aq,乜q 都優良
7. 有400萬流動資產以上
8. 絕對相信優生學
9. 不怕被人中出/中出別人

加入

no one john?

10. 處男處女

11. 出席過金鐘m記event

上網check過iq有180 you?

渣ga 連登個個都係mensa member啦

ok approved
john or mary?

咪臭係 我都唔覺得讀神科有咩特別
唔明點解個個都爭住入

利申薄大神科

me john

搵Sp再直接講囉
搞埋d咩資優會兜咁大個圈

WELLCOME!!!!!!

聽講連登係5p黎